英國會議員麥當勞：黃之鋒被捕是因他正捍衛民主價值和對抗殘暴獨裁政權

對吾住gphone, 之前笑過你河童

中資不了

Push 牡丹樓

麥當勞唔係美國咩

金拱門不了

所以你要人譯做麥克唐納?

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

感謝麥當勞叔叔

過黎英國食麥記就唔係中資囉

英國麥當勞議員VS美國肯德雞上校
Who win?